星期二係咪應該發動三罷

政府選擇係星期五行緊急法，係知道香港人善忘，只會嬲一兩日，等你三日假期用晒力。
就算全市停工，都只係假期，對社會影響唔大，變相俾時間星期二正常返工返學
更加有藉口話用緊急法成功「止暴制亂」
緊急法開咗頭，就會變本加厲，已經有消息話會用緊急法將拘留時間延長至96小時。
係咪應該係變本加厲前黎多鋪三罷
等外國人知我哋仲反緊緊急法，幫助國際戰線

[國際文宣] 話你知 屙緊屎個陣 你可以做啲乜??

地鐵停駛=協助三罷

工作日就開返架啦

星期一晚收佢皮就唔洗開

十八區裝修googe地標、指南、以武制暴指南

星期一晚大家出嚟就得
星期二就無人返到工

強制三罷

加油

星期一晚不如星期二凌晨先開波 唔好俾時間佢地恢復又唔洗拉長自己人活動時間

教育局話病左就唔好翻學。

第一步聽日爆到黨鐵想整都整唔番先有得諗落去

回復能力強，返工日子好快整好

推一推
又三罷點睇

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

今日又再次證明單一區戰冇用
要18區一齊開花先安全

星期一晚開🌼

經過今日 18區開花先係出路

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

聽日係咪三罷就睇今晚了

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！